# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [vi]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Tập 6: Cuộc Thi Thần Dược

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Hạt Tiêu|1|True|Ôi không, Mình lại ngủ với cửa sổ mở rồi..
Hạt Tiêu|2|True|... gió thổi nhiều quá...
Hạt Tiêu|3|False|... và tại sao Komona lại xuất hiện trước cửa sổ vậy nhỉ?
Hạt Tiêu|4|False|KOMONA!
Hạt Tiêu|5|False|Cuộc thi thần dược!
Hạt Tiêu|6|True|Chắc tại mình đã ngủ quên mất...
Hạt Tiêu|9|True|... nhưng?
Hạt Tiêu|10|False|Mình đang ở đâu đây?!?
Bird|12|False|cK?|nowhitespace
Bird|11|True|qua|nowhitespace
Hạt Tiêu|7|False|*
Note|8|False|* Xem lại tập 4 : Khoảnh Khắc Thiên Tài

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Hạt Tiêu|1|False|!!!
Hạt Tiêu|2|False|Cà Rốt! Cậu thật dễ thương khi nghĩ cách đưa mình tới cuộc thi.
Hạt Tiêu|3|False|Tuyệt Vời !
Hạt Tiêu|4|True|Cậu còn mang cả một lọ thuốc, quần áo, và mũ của mình...
Hạt Tiêu|5|False|... hãy xem cậu đã mang loại thuốc gì nào...

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Hạt Tiêu|1|False|Cái gì thế này ?!!
Mayor of Komona|3|False|Là Thị trưởng của Komona, tôi chính thức tuyên bố cuộc thi... Bắt Đầu!
Mayor of Komona|4|False|Thị trấn của chúng ta hân hạnh chào đón bốn vị phù thủy cho cuộc thi lần thứ nhất này
Mayor of Komona|5|True|Xin hãy cho
Mayor of Komona|6|True|Thật Lớn!
Writing|2|False|Cuộc Thi Thần Dược Komona
Mayor of Komona|7|False|một trang pháo tay

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Audience|29|False|Clap
Mayor of Komona|1|True|Từ liên minh của các nhà kĩ thuật học, thật vinh dự khi chào đón Sắc Đẹp và Sự Khéo Léo
Mayor of Komona|3|True|... không thể không nhắc đến, vị phù thủy của Komona chúng ta
Mayor of Komona|5|True|... Thí sinh thứ ba của chúng ta đến từ cùng đất của mặt trăng khuất bóng,
Mayor of Komona|7|True|... và thí sinh cuối cùng của chúng ta, cô phù thủy đến từ khu rừng Squirrel's End,
Mayor of Komona|2|False|Coriander !
Mayor of Komona|4|False|Saffron !
Mayor of Komona|6|False|Shichimi !
Mayor of Komona|8|False|Hạt Tiêu !
Mayor of Komona|9|True|Hãy để cuộc thi bắt đầu...
Mayor of Komona|10|False|Các thí sinh được bình trọn bởi độ lớn khi vỗ tay của khán giả.
Mayor of Komona|11|False|Đầu tiên là phần biểu diễn của Coriander
Cây Rau Mùi|13|False|... không cần phải sợ cái chết nữa, cảm ơn đến liều thuốc của tôi ...
Cây Rau Mùi|14|True|... Thần Dược
Cây Rau Mùi|15|False|ZOMBIFICATION !
Audience|16|True|Clap
Audience|17|True|Clap
Audience|18|True|Clap
Audience|19|True|Clap
Audience|20|True|Clap
Audience|21|True|Clap
Audience|22|True|Clap
Audience|23|True|Clap
Audience|24|True|Clap
Audience|25|True|Clap
Audience|26|True|Clap
Audience|27|True|Clap
Audience|28|True|Clap
Cây Rau Mùi|12|False|Các Quý ông & Quý bà...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|Thật Tuyệt Vời!
Audience|3|True|Clap
Audience|4|True|Clap
Audience|5|True|Clap
Audience|6|True|Clap
Audience|7|True|Clap
Audience|8|True|Clap
Audience|9|True|Clap
Audience|10|True|Clap
Audience|11|True|Clap
Audience|12|True|Clap
Audience|13|True|Clap
Audience|14|True|Clap
Audience|15|True|Clap
Audience|16|False|Clap
Xà Phòng|18|True|Bởi vì đây, thần dược
Xà Phòng|17|True|... xin làm ơn, hãy dừng vỗ tay nào, người dân của Komona !
Xà Phòng|22|False|... cảm thấy ghen tỵ
Xà Phòng|19|False|Của Tôi!
Xà Phòng|25|False|Sang Trọng !
Xà Phòng|24|True|... Thần Dược
Xà Phòng|23|False|... Tất cả sẽ thành hiện thực chỉ với một giọt từ lọ thuốc tôi chế tạo...
Audience|26|True|Clap
Audience|27|True|Clap
Audience|28|True|Clap
Audience|29|True|Clap
Audience|30|True|Clap
Audience|31|True|Clap
Audience|32|True|Clap
Audience|33|True|Clap
Audience|34|True|Clap
Audience|35|True|Clap
Audience|36|True|Clap
Audience|37|True|Clap
Audience|38|True|Clap
Audience|39|True|Clap
Audience|40|False|Clap
Mayor of Komona|42|False|Loại thuốc này có thể làm cả Komona trở nên giàu có!
Mayor of Komona|41|True|Kì Diệu! Tuyệt vời !
Audience|44|True|Clap
Audience|45|True|Clap
Audience|46|True|Clap
Audience|47|True|Clap
Audience|48|True|Clap
Audience|49|True|Clap
Audience|50|True|Clap
Audience|51|True|Clap
Audience|52|True|Clap
Audience|53|True|Clap
Audience|54|True|Clap
Audience|55|True|Clap
Audience|56|True|Clap
Audience|57|True|Clap
Audience|58|True|Clap
Audience|59|True|Clap
Audience|60|False|Clap
Mayor of Komona|2|False|Coriander đã chống lại cái chết với loại thần dược tuyệt diệu này!
Xà Phòng|21|True|Lọ thuốc thật sự mà tất cả chúng ta đang mong đợi, lọ thuốc mà có thể khiến tất cả hàng xóm của bạn ...
Mayor of Komona|43|False|Có thể các bạn đã sai. Coriander đã bị vượt mặt

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|Màn trình diễn vừa rồi xem ra rất khó khăn cho Shichimi để vượt qua !
Thất Vị|4|True|Không được!
Thất Vị|5|True|Nó quá nguy hiểm khi sử dụng
Thất Vị|6|False|Tôi xin lỗi !
Mayor of Komona|3|False|... Thôi nào Shichimi, Mọi người đang đợi cô đấy
Mayor of Komona|7|False|Quý ông và quý bà xem ra Shichimi đã bỏ cuộc...
Xà Phòng|8|False|Đưa cho tui nào !
Xà Phòng|9|False|... Đừng ngại ngùng chứ, cô đang phá hỏng cuộc thi đó
Xà Phòng|10|False|Ai cũng biết là tôi sẽ chiến thắng cuộc thi này dù thuốc của cô có làm đi nữa ...
Thất Vị|11|False|!!!
Sound|12|False|B Z Z Z I IO O|nowhitespace
Thất Vị|15|False|Quái Vật Khổng Lồ !
Thất Vị|2|False|Tôi... Tôi không biết là phải biểu diễn lọ thuốc của mình
Thất Vị|13|True|Cẩn Thận!!!
Thất Vị|14|True|Đó là thần dược

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bird|1|False|CAW-CAW-C aa aa aa aa w w ww|nowhitespace
Sound|2|False|BAM!
Hạt Tiêu|3|True|... được rồi !
Hạt Tiêu|5|False|... Ít nhất lọ thuốc của tôi cũng mang lại vài tiếng cười vì ....
Hạt Tiêu|4|False|đến lượt của tôi phải chứ ?
Mayor of Komona|6|True|Chạy đi đồ ngốc!
Mayor of Komona|7|False|Cuộc thi kết thúc rồi ! ... tự cứu lấy bản thân đi

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Hạt Tiêu|2|False|... Mọi người luôn bỏ đi khi đến lượt của chúng ta
Hạt Tiêu|1|True|Thấy chưa ...
Hạt Tiêu|4|True|Ít nhất mình nghĩ ra cách dùng "thần dược" của cậu, Cà Rốt
Hạt Tiêu|5|False|...Hãy thu dọn và chuẩn bị về nhà thôi.
Hạt Tiêu|7|True|Con chim
Hạt Tiêu|8|False|Xác sống-bự chảng-sang chảnh!
Hạt Tiêu|10|False|muốn thử lọ thuốc cuối này chứ? ...
Hạt Tiêu|11|False|... không đúng chứ ?
Hạt Tiêu|6|False|Ê.. !
Sound|9|False|C R AC K !|nowhitespace

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Hạt Tiêu|1|True|đúng rồi, hãy đọc kỹ cái nhãn xem ...
Hạt Tiêu|2|False|... Ta chỉ nói một lần thôi nếu ngươi không rời khỏi Komona ngay, ta sẽ đổ nó khắp người ngươi đó !
Mayor of Komona|3|True|Bởi vì cô ấy đã cứu thị trấn chúng ta khỏi nguy hiểm
Mayor of Komona|4|False|Giải nhất đã thuộc vê cô ấy cho thần dược ... ??!!
Hạt Tiêu|7|False|... huh... thật sự thì nó không phải là một lọ thuốc;nó chỉ là lọ nước tiểu của chú mèo của tôi sau lần khám sức khỏe lần trước!
Hạt Tiêu|6|True|... Haha! yep ...
Hạt Tiêu|8|False|... vậy thì khỏi cần biểu diễn nhỉ?...
Narrator|9|False|Tập 6: Cuộc Thi Thần Dược
Narrator|10|False|Hết
Writing|5|False|50,000 Ko
Credits|11|False|Tháng 3, 2015 - Truyện và vẽ bởi David Revoy - Dịch bời Binh Pham

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Hạt Tiêu&Cà Rốt hoàn toàn miễn phí và cảm ơn tới sự giúp đỡ bởi các nhà tài trợ. Tập này được tài trợ bởi 245 người này:
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|Bạn cũng có thể ủng hộ cho Hạt Tiêu&Cà Rốt tập tiếp theo tại :
Credits|7|False|Công cụ : Tập này được vẽ với 100% các công cụ miễn phí Krita on Linux Mint
Credits|6|False|License : Creative Commons Attribution bạn có thể vẽ lại, chỉnh sửa, bán nó, đăng lại, vv...
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
